如何分辨狗隻準備偷襲時機

1. 狗隻做出毫無意義既戰術動作

2. 狗隻不在視線範圍

只要有呢啲情況就要提高200%警覺

狗退 其實係暗渡陳倉

政總突擊

前線知又點呢？
你消息傳唔傳到？
會唔會有人屌你散水撚呢？

根本而家個問題係冇目標
等於你買股票冇set賺位同止蝕位
而家冇訂一個位係幾時走
一直揸死隻股票唔放
咁大戶收網散貨嗰陣你實比人cool死

突然連續放tg,無幾耐就突然衝出嚟